大J：香港人別習慣。別忘記。

真

Push

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

一直關注事件

沒有暴徒 只有暴政

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

ming仔

推

再提就……

記住like埋大J, youtube爭十幾萬就過百萬followers